有冇人知鄭若驊去咗邊？

俾中共軟禁？中咗武漢肺炎？好似成兩個月冇見過佢

定係喺支國軟禁緊

人哋去包口罩

Photoshop嚟 咁大波一早做咗習主席184號後宮啦